話我分化撚都要講 而家仲做警察嘅永遠都係狗

聽日其實除左荃葵青之外
仲有一個叫 還警於民 嘅集會
希望喚醒到一部分警察或者警察家屬嘅良心
同埋要求政府回應訴求

但係我想同大家講 每一隻狗都唔可以原諒
可能我係激進 但係你行上前睇下
亂放催淚彈 開槍射頭 壓落地拎棍亂打
班狗係無撚左個良心

再幫大家回憶下
6位烈士
700幾人被捕
3位盲眼
太古站近距離連開19槍
葵芳站放催淚彈
元朗恐襲 39分鐘先到場 仲要唔做野
2隻狗直情掉頭走
20幾樓向下射催淚彈
唔知幾多手足俾班狗打傷

你以警員家屬身分行出黎
我非常支持 仲好欣賞你地嘅勇氣
但係我想問下
咩叫用行動喚醒警隊初心
咩叫還市民真警隊
我係完全唔支持今次活動嘅呢一部分
你地真係想建立良好警民關係嘅
班狗 一係血償 一係重組
所有野都返唔到轉頭
而家仲係警隊入面做狗嘅 無一個係無辜
不論有無上前線 有無親手傷害過手足嘅
都係狗 唔好諗住洗白
如果當日就係佢開槍射盲位女義士
而家佢同大家講良心發現 以後唔做狗
咁你原唔原諒佢
我就一定唔會原諒 不論佢有無去過現場做野
佢只要當時仲係做緊警察 拎緊糧
佢都係狗 都係要還血債

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

其實大家都已經誓不兩立 仲打幾百字做乜鳩
佢地又唔會稀罕你既欣賞 你又唔會原諒佢地

聽日個個集會係和理非活動
我唔知會影響到幾多人
我淨係想咁多位唔好再對班狗希希望